垃圾CinemaCity去到俾錢先嚟ERROR又要再排過

又畀我搶到靚位喎

我仲搶緊吖

加油24號見